請認清現實，啲狗已經冇底線，我地仲有底線冇得玩

速戰速決勁快拉人，每次幾個到廿個
地鐵站照放tg
勾結黑社會唔洗講
派鬼混入前線拉人
射爆眼，永久失明

燒狗 燒狗屋 殺狗 我都唔會割，相信好多你到今日已經唔會割